# Chinese translations for win2xcur-gui package.
# Copyright (C) 2026 THE win2xcur-gui'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the win2xcur-gui package.
#  <ayasa0520@gmail.com>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: win2xcur-gui 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ayasa520/win2xcur-gui/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-17 09:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-17 09:42+0800\n"
"Last-Translator:  <ayasa520@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/main.py:42
msgid "translator-credits"
msgstr "translator-credits"

#: src/window.py:29 src/window.py:79
msgid "Windows Cursor Theme Converter"
msgstr "Windows 光标主题转换工具"

#: src/window.py:80
msgid ""
"Drag in a ZIP file or click the button to select a file\n"
"Supports .cur and .ani formats"
msgstr ""
"拖入 ZIP 压缩包或点击按钮选择文件\n"
"支持 .cur 和 .ani 格式"

#: src/window.py:90
msgid "Select ZIP File"
msgstr "选择 ZIP 文件"

#: src/window.py:119
msgid "Current File"
msgstr "当前文件"

#: src/window.py:123
msgid "No file selected"
msgstr "未选择文件"

#: src/window.py:125
msgid "Change File"
msgstr "更换文件"

#: src/window.py:133
msgid "Theme Information"
msgstr "主题信息"

#: src/window.py:137 src/models.py:12
msgid "Theme Name"
msgstr "主题名称"

#: src/window.py:139 src/window.py:519 src/window.py:525 src/window.py:530
#: src/inf_parser.py:57 src/inf_parser.py:59 src/inf_parser.py:63
msgid "Untitled Theme"
msgstr "未命名主题"

#: src/window.py:154
msgid "Cursor Count"
msgstr "光标数量"

#: src/window.py:160
msgid "Conversion Options"
msgstr "转换选项"

#: src/window.py:164
msgid "Add Shadow Effect"
msgstr "添加阴影效果"

#: src/window.py:165
msgid "Simulate Windows cursor shadow"
msgstr "模拟 Windows 光标阴影"

#: src/window.py:173
msgid "Create Symbolic Links"
msgstr "创建符号链接"

#: src/window.py:174
msgid "Create symbolic links for common cursor names"
msgstr "为常见光标名称创建符号链接"

#: src/window.py:184
msgid "Generate Multi-Size Cursors"
msgstr "生成多尺寸光标"

#: src/window.py:185
msgid "Select sizes to generate (multiple selection allowed)"
msgstr "选择要生成的尺寸（可多选）"

#: src/window.py:256
msgid "Output Directory"
msgstr "输出目录"

#: src/window.py:257
msgid "/tmp/<theme_name>"
msgstr "/tmp/<主题名>"

#: src/window.py:261
msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"

#: src/window.py:268
msgid "Conversion Log"
msgstr "转换日志"

#: src/window.py:313
msgid "Start Conversion"
msgstr "开始转换"

#: src/window.py:320 src/cursor_preview.py:149
msgid "Preview Cursors"
msgstr "预览光标"

#: src/window.py:326
msgid "Install Theme"
msgstr "安装主题"

#: src/window.py:364 src/window.py:405
#, python-brace-format
msgid "Selected file: {}"
msgstr "已选择文件: {}"

#: src/window.py:380
msgid "Select Cursor Theme Archive"
msgstr "选择光标主题压缩包"

#: src/window.py:384
msgid "ZIP Archive"
msgstr "ZIP 压缩包"

#: src/window.py:388
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: src/window.py:417 src/window.py:548
#, python-brace-format
msgid "Error: {}"
msgstr "错误: {}"

#: src/window.py:438
msgid "Error: No file selected"
msgstr "错误: 未选择文件"

#: src/window.py:443
#, python-brace-format
msgid "Detected ZIP encoding: {}"
msgstr "检测到 ZIP 编码: {}"

#: src/window.py:446
msgid "Extracting files..."
msgstr "正在解压文件..."

#: src/window.py:479
msgid "Error: No INF file found"
msgstr "错误: 未找到 INF 文件"

#: src/window.py:485
#, python-brace-format
msgid "Found INF file: {}"
msgstr "找到 INF 文件: {}"

#: src/window.py:493
#, python-brace-format
msgid "Theme name: {}"
msgstr "主题名称: {}"

#: src/window.py:494
#, python-brace-format
msgid "Found {} cursors"
msgstr "找到 {} 个光标"

#: src/window.py:509
msgid "Error: Cannot parse INF file"
msgstr "错误: 无法解析 INF 文件"

#: src/window.py:512
#, python-brace-format
msgid "Parse error: {}"
msgstr "解析错误: {}"

#: src/window.py:535
msgid "Select Output Directory"
msgstr "选择输出目录"

#: src/window.py:545
#, python-brace-format
msgid "Output directory: {}"
msgstr "输出目录: {}"

#: src/window.py:553
msgid "Error: No theme file selected"
msgstr "错误: 未选择主题文件"

#: src/window.py:563
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"Starting conversion to: {}"
msgstr ""
"\n"
"开始转换到: {}"

#: src/window.py:567
msgid "Preparing conversion..."
msgstr "准备转换..."

#: src/window.py:574
msgid "✓ Found win2xcur module"
msgstr "✓ 找到 win2xcur 模块"

#: src/window.py:576 src/converter.py:52
msgid "✗ win2xcur module not found"
msgstr "✗ 未找到 win2xcur 模块"

#: src/window.py:577 src/converter.py:53
msgid "Please install: pip install win2xcur"
msgstr "请安装: pip install win2xcur"

#: src/window.py:616
msgid "✗ Please select at least one target size"
msgstr "✗ 请至少选择一个目标尺寸"

#: src/window.py:620
#, python-brace-format
msgid "Target sizes: {}"
msgstr "目标尺寸: {}"

#: src/window.py:629
#, python-brace-format
msgid "Skipping unmapped type: {}"
msgstr "跳过未映射的类型: {}"

#: src/window.py:638
#, python-brace-format
msgid "Converting {}/{}: {}"
msgstr "正在转换 {}/{}: {}"

#: src/window.py:640
#, python-brace-format
msgid "Converting: {} -> {}"
msgstr "转换: {} -> {}"

#: src/window.py:656
#, python-brace-format
msgid "Converting {}/{}"
msgstr "正在转换 {}/{}"

#: src/window.py:663
msgid "Creating symbolic links..."
msgstr "正在创建符号链接..."

#: src/window.py:665
msgid ""
"\n"
"Creating symbolic links..."
msgstr ""
"\n"
"创建符号链接..."

#: src/window.py:670
msgid "Creating theme config..."
msgstr "正在创建主题配置..."

#: src/window.py:674
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"✓ Conversion complete! Successfully converted {}/{} cursors"
msgstr ""
"\n"
"✓ 转换完成! 成功转换 {}/{} 个光标"

#: src/window.py:675
#, python-brace-format
msgid "Theme location: {}"
msgstr "主题位置: {}"

#: src/window.py:676
msgid ""
"\n"
"Conversion complete! Click [Install Theme] button to install to system"
msgstr ""
"\n"
"转换完成！如需安装到系统，请点击【安装主题】按钮"

#: src/window.py:681
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"✗ Error during conversion: {}"
msgstr ""
"\n"
"✗ 转换过程出错: {}"

#: src/window.py:705
msgid "Error: Please complete conversion first"
msgstr "错误: 请先完成转换"

#: src/window.py:709
msgid "Error: cursors directory not found"
msgstr "错误: 未找到 cursors 目录"

#: src/window.py:717
msgid "Error: Please convert theme first"
msgstr "错误: 请先转换主题"

#: src/window.py:721
msgid ""
"\n"
"Starting theme installation to system..."
msgstr ""
"\n"
"开始安装主题到系统..."

#: src/window.py:740
#, python-brace-format
msgid "Copying theme to: {}"
msgstr "复制主题到: {}"

#: src/window.py:742
msgid ""
"✓ Theme installed, please manually select this cursor theme in system "
"settings"
msgstr "✓ 主题已安装，请在系统设置中手动选择该光标主题"

#: src/window.py:747
#, python-brace-format
msgid "✗ Installation failed: {}"
msgstr "✗ 安装失败: {}"

#: src/inf_parser.py:72
#, python-brace-format
msgid "Error parsing INF file: {}"
msgstr "解析 INF 文件错误: {}"

#: src/converter.py:71
#, python-brace-format
msgid "✗ File not found: {}"
msgstr "✗ 未找到文件: {}"

#: src/converter.py:85
#, python-brace-format
msgid "  Original file sizes: {}"
msgstr "  原文件尺寸: {}"

#: src/converter.py:106
#, python-brace-format
msgid "  Using original {}x{} ({} frames)"
msgstr "  使用原始 {}x{} ({} 帧)"

#: src/converter.py:110
#, python-brace-format
msgid "  ✗ Cannot generate {}x{}: original file has no valid sizes"
msgstr "  ✗ 无法生成 {}x{}：原文件无有效尺寸"

#: src/converter.py:140
#, python-brace-format
msgid "  Scaled to generate {}x{} (from {}x{}, {} frames)"
msgstr "  缩放生成 {}x{} (从 {}x{}, {} 帧)"

#: src/converter.py:168
#, python-brace-format
msgid "✗ Failed to generate any sizes: {}"
msgstr "✗ 未能生成任何尺寸: {}"

#: src/converter.py:178
#, python-brace-format
msgid "  ✓ Generated cursor file with {} sizes ({} frames)"
msgstr "  ✓ 生成包含 {} 个尺寸的光标文件（{} 帧）"

#: src/converter.py:182
#, python-brace-format
msgid "✗ Conversion failed {}: {}"
msgstr "✗ 转换失败 {}: {}"

#: src/converter.py:209
#, python-brace-format
msgid "✓ Created {} symbolic links"
msgstr "✓ 创建了 {} 个符号链接"

#: src/converter.py:230
msgid "✓ Created index.theme"
msgstr "✓ 创建 index.theme"

#: src/converter.py:233
#, python-brace-format
msgid "Failed to create index.theme: {}"
msgstr "创建 index.theme 失败: {}"

#: src/cursor_preview.py:187
msgid "Select cursor on the left to preview"
msgstr "选择左侧光标以预览"

#: src/cursor_preview.py:261
#, python-brace-format
msgid ""
"{}\n"
"(Cannot parse or not Xcursor)"
msgstr ""
"{}\n"
"（无法解析或非 Xcursor）"
